{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026330",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 오션베스트빌"
    },
    "text": "全客室は海の眺めを楽しむことができ、庭園と東屋があります。 入室は15:00で、退室は11:00です。 3人以上の入室には保証金が必要で、バーベキューの利用を希望する場合はペンションへの予約が必須です。 分別収集のための保証金は3万ウォンを前払いしなければならず、退室時には分別収集の確認後に保証金が払い戻されます。 予約者以外の部外者は入室禁止となり、ペンションで提供する炊事道具以外は個人炊事道具(炭、グリル、バーナーなど)を利用できません。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューを利用するためには炭とグリルが必要で、屋外の共同バーベキュー場で利用できます。 幼児、子供、大人によってそれぞれ10,000ウォン、10,000ウォン、20,000ウォンの追加料金が発生し、幼児は0歳から36ヶ月未満、子供は36ヶ月から7歳まで、大人は8歳以上を基準とします。 インターネットは無料Wi-Fiを提供しており、ペットは入室できません。 朝食は1人当たり7,000ウォンで提供され、20人以上から注文が可能で、駐車場は無料でご利用いただけます。 電気自動車の充電器やパラソルが提供されますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "3人以上の入室には何か条件がありますか？",
            "answer": "3人以上の入室の場合、保証金が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを利用する場合はペンションへの予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "分別収集のための保証金はいくらですか？",
            "answer": "分別収集のための保証金は3万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約者以外の部外者は入室できますか？",
            "answer": "予約者以外の部外者は入室が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる炊事道具は何ですか？",
            "answer": "ペンションで提供する炊事道具以外は利用できません。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するためには炭とグリルが必要です。"
        },
        {
            "question": "幼児、子供、大人の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は10,000ウォン、子供は10,000ウォン、大人は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "朝食は1人当たり7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電器やパラソルは利用できますか？",
            "answer": "はい、電気自動車の充電器やパラソルを提供しておりますが、状況によってはご利用いただけない場合がございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 464
    }
}